落雨又咁撚冷，又係時候玩啲foodpanda蝻😂

Remark佢地到樓下閘口call我落黎
等返兩個字先落去

得蝻做?

g持

光復本土要有少少犧牲

打份工姐 無謂玩尻人

料已加